著黑衫，去唔去好

變左做鬼又顯眼
唱完又番屋企
行禮如儀

民陣靠害，完全靠害我，用顏色篤灰，根本無變

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

切勿回覆任何 恐嚇 分化 流言 post

想去就去
大把人唔係白色

去 !

照去 why not

我全黑添啦，有心著咩衫都一樣

我灰色

衫唔緊要 最緊要去

好多人黑衫

買卷廁紙啦

已出

熱撚到褲都除埋